依期一齊旺，大家唔好jump！[184]

唔用保佬俾人入兩粒

垃圾祖

李城

李城01

2:2笑死

祖記

熱狗快啦

3x1針

廢到

賓尼套 好撚勁呀上場又係今場又係

李城fans好準

李城
鳩拍

季尾醒覺

蛆

熱快入啦

白禮快屌2粒

熱狗上半場入粒黎定下驚先啦

熱想點 快手啦

買左大個d 無入過

韓仔單刀射到咁

咁都唔入

垃圾son 都知你正前廢

韓國番去當兵啦屌
單刀唔入

熱狗入未

熱刺上半入唔到下半多數豬盤

其實賓尼兔有冇機脫離降級 咁博做乜

Kane又隱形

李城針

面子問題

俾kane爭神射手啦

熱刺請你快手

屌 比波啦孫天王

想買十倍主wp

係咪有禮禮大船?

仆街兔 我個和客

貝利gel定先

史啲球迷咁小氣

李城追和

白禮頓

白記goal 1.0

布力般同熱刺
第一同第四買返黎架

終於入..

我熱針

熱狗冇角

熱狗快啦屌

爽 白禮1:0

熱刺半大是夢嗎？

打比上盤
熱狗上盤
富咸2.5 大

我都想 不過

屌 可唔可以唔好成日針針針
宜家先27分鐘仲有咁多時間
針針針 唔針都比你講到針啦屌

李城ng

熱狗比一粒定驚先好冇

換希古恩入黎拯救世界

支持

我城反cup有冇反對

下場先

李城反cup是夢嗎

慕遜加柏 冇人叫?

仆街李城唔入就輸多粒啦

駁唔到

隨緣啦，依隊西波

白11 玩撚完

熱刺針

賤種熱針

11

屌你1:1白

屌，禮禮11

高蛇準備中

買左閪禮-1 收得皮

咩都唔叫，咩都唔補
會贏既就會贏

打比乖仔

屌 般尼茅夫又唔入

熱刺半大呀屌你老母

班刷得好

Hi all

熱狗係度做乜尻

米禾爾夠鐘表演 整多粒

7角了 祖

熱狗針

熱狗李城

你係咩？

0n9架！3連角

100%神

屌你老母賤種又唔刷c 李城又唔半大

熱狗 李城jump

7.5s 頂爆佢

李城cup，熱狗比一粒定下驚先

禮禮

屌你老咪垃圾李城球證咁都無12m ? 空難恐啦 屌你

角都唔撚刷 入條撚咩

科

今晚啲波完全唔正路 即係曼聯會贏

投降啦

祖12m

補條飛先

買左反cup8.5倍

熱刺

今晚啲癡線波

垃圾城你死撚左佢 上半場一粒都冇

死做爛做要祖記贏波

祖10C-2

蛆入多粒

快快趣開波踢個角球出黎啦

買左5x26 有兩關好似斷左

咪就係！正一垃撚圾

我熱肯入波未

輸錢發老脾

入

祖NG好高水..

一球都無入

加柏11

信心 上場史篤城對阿妓都頂到上半場
下半場就會自爆

吊你老母快撚d入波啦

不敢相信

熱加油

boom

🌭

科 加栢

FAKE

炸左緊係對家入啦

繼續交燈費 屌你老母

草首期系列

花花 9.5角大❌
布布 9.5角大✅
墨城半大 ❌
基基 6.5角大 ❌
禮禮盤
般尼盤

睇黎我真係發功了

屌你老母布力般第一????

咩事

屌咩 鳩栢 又炸

買返黎架

等羅馬買場大角算了
9點後依堆垃圾球 不玩也罷

我個大波呀屌

仲要有幾球差D輸

拎住個波係到妹

屌佢老母成個半場一球都入唔到

熱刺神奇更衣室啦唔該

摩納哥 半大？

拜ng

白禮快啲贏兩球啦

李城入番粒啦

買左熱狗jump 撚得

買大波=無入球
買fg=無入球

科隆cup啦

啲波太閪 放棄

熱刺一粒都冇

今晚真係下盤日

布力般竟然半場一球都無 大波已死

2:4

真係好撚黑

祖記斷腳未、角球都唔識砍

2.5b

祖雲比多1c

拜狗入多粒
熱狗入多2粒

有冇人買左英超半場和6x1

拜狗換利雲入黎未呀

蛆入果球咁靚

拜仁跟一跟隔離個劇本 唔該

原來李城半客

差2角刷埋佢

所以咪輸左

洛賓

一鋪蛇

跟左

白禮入一粒都好啊

刷多一個友誼c啦

拜狗好野

叫糊 差熱狗兩粒
下半場好搞撚掂佢

鳩栢 科隆

講得好
淨係刷角唔入波嘅垃圾 最好就年年降班

覺得李城個盤太深 買個主w 估唔到連贏都難

熱狗

差熱狗
下半場kane好入兩粒啦

洛賓的軌跡

升值黎咖, 屌佢老母臭閪

每次一串就仆街

又用？

我信我son仔一人入3球

一個鐘洛賓球迷

切爾達

神奇更衣室好嗎

唉熱刺要叫半0全3

頭20分鐘想屌拜仁，之後就

21:30 主隊全部收哂皮

上post有巴打話超級白痴憨鳩先買拜仁
Thanks燈力

加柏cup未啊屌

祖-1c

好生性

365同狗會show蛆狗入完波停左係到?

買親都閪

祖-1c
乖啦比多一角

廢雷堡快CUP

哈化ng

拜狗入多球 穩陣d呀

3x1
祖 拜 熱 -1 差熱刺

熱冇3粒真係講唔通

科 入未

祖記on9、猜到上前面又猜返後面

拜仁又停c

中晒派一個

Lm

班好波

好事黎

幾時巴喺唔喺度
頭先祖半場見到8.5b有3倍
all in左$40
但係睇唔到你話想跟

假波時間到

2300 2.5b

但我入左7.5

奇蹟10C CASHED 好感動

買角細咁都爆， 賓尼仆街死啦

賓尼兔角大

下半場熱狗456對面

英超3場半7

熱仲差8隻角

奇蹟10c

咁都好 一齊然

蛆狗11c

蛆比多粒

狗會都係打個和 但求大家開心

我入s

刷夠3c

賓離套正氣到
輸波都刷

熱刺入未

般尼8.5S要爆了

熱刺李城

拜仁要頂呀

哈化快撚d入

熱快入

加柏11, 比多粒

cup佢啊加柏

熱

拜仲刷

NICE 貼飛

要跟祖記個劇本

水晶宮ng 跟實

拜6.5s
鳩栢 科隆

同路 差熱

On9平終於入

科隆 加柏 白禮

李城熱刺食撚屎啦
水晶 0:1

加柏12m 要入啊

加柏好似12

fkkkkkk

鳩栢！

2-1

GOALLLLLL CUP

哈化你個仆街

科快入

屌你老母熱刺

假波時間

加柏

大波

拜 比多粒

夏神細佬carry

差科隆

科隆 白禮

熱刺咁齊人都入唔到波衰咩

場波假到 入完第二球 一直封到12m

熱狗快入三粒啦屌

熱goal

01熱

Goalllllll

艾歷臣
0:1熱

科隆入未

熱jumped

熱 唔好比佢停

哈化cup到

goallllll

科隆2:1 一個鐘球迷

熱快d整多粒踢隊茅波落英冠啦

繼續入啦

屌下先入

熱可以入細波了

再嚟多幾球

kane快上

洗咩叫，贏就贏

ching買咩

熱，快入多幾粒

科入未

我細路都勁架

熱差兩粒快啦

哈化ng一定得

熱刺繼續入

熱快手再入多幾粒

屌你廢城

我熱 水晶 白禮上啊

科隆冇人？

科隆

熱刺入多粒 3日球迷

科！

40->120 今晚目標500

白禮！

LM

support

打比真係好叻

科隆入多粒 鳩拍入多粒 即刻表演自含

米杜士堡
巴特里
白禮頓

全部開2.5 入球大呀唔該

熱再入啦，唔好停

GUN

李城杯呀屌 雞湯
Btw 利記屌你

李城熱快入

G chi

燈水第一炮

羅馬上盤

韓仔

熱11

做咩撚

熱狗 jumped

垃圾波

屌

1:1熱

入多粒

熱狗做咩撚野

射落人地度

戇撚鳩

屌你老尾熱狗

熱狗垃圾

屌佢老母 洛里斯

整多粒呀未來熱

今晚英超垃圾波

做乜鳩熱

洛列斯d出迎真係好差

李城cup 白禮入多兩粒啦

暈住黎入波

熱快入2球定定驚先啦

屌拜 又刷角

死拜狗入乜撚刷角啦

輸死賭仔

成篤屎唔入比人入啦

科絕佢啦

今日d波唔撚正氣既

拜

史篤城咁博做咩呀
都降班架啦

入完暈撚左

科隆比多球

羅利斯幾撚時死

暈住黎入

哈化絕殺佢

用生命值博番黎

拜 正

跟我一齊叫
熱刺快入 開全格

洛理屎 成日派膠

我都暈了

7.5s 頂完場

哈化上呀

垃圾熱

史雲斯

入左，但係暈左

入多粒裸跑大球場

科隆入多粒

Jump得熱刺

快撚d入波呀哈化狗

慕遜入多球呀！！！

補5分鐘 科入啦

拜左2倍盤穩到水泥gel

西布朗護級

科上呀

白禮頓 2.5大
米杜士堡 2.5 大
巴特里 2.5 大
唐迪拉 2.5 大

四場開晒俾我啦唔該

上呀哈化狗

科 般 入返粒好嗎

拜7.5s

買左升班馬win

1-2 熱

1:2

好波！！！！！！！

屎城班友今場打死哂班熱狗

著燈

唔屌唔入

全大三串一

再比多球

好彩頂到

RC，科入呀

咪撚再比希望我

🌭-1

科絕殺啦

水晶 白禮 我熱上

熱用左15分鐘就半0全3好撚感動
多謝史篤城果一粒

科上

上呀熱

繼續交燈費 屌你老母

草首期系列

花花 9.5角大❌
布布 9.5角大✅
墨城半大 ❌
基基 6.5角大 ❌
禮禮盤❌
般尼盤❌

科比多c

不了

水晶1:1

屌你水晶

熱又有番希望

熱李城快入

冇野做行過求其買都中

熱刺快啲入多球

閪布朗7.5s

般尼 科隆

西維爾生性一場可以嗎

差你呀富咸

科隆又輸半

般尼 白禮 熱狗

哈化輸半過關2x1無玩過咁

大家死左條心佢
禮禮 同 般般唔會番黎架啦

垃圾李城 屌那星

會番黎架

李城 白禮

熱 禮 水晶

無計？

洛列斯又派膠

好似唔計

買左熱刺-1x史雲斯+1係咪死得

無開到，跟咗一舖巴

熱快撚手，換左個韓仔佢啦

賓尼都爆9.5s

韓仔一陣入球你睇

般尼 1:1

一講就換

熱刺不如換撚左個龍啦

白禮頓3-1 我抽一個含我

係署光

般尼加油
熱狗快入啦屌

有無巴有睇live, 365無計到

雞湯真係88

出親迎都派膠

誠意不足 上天唔會批准

史雲斯熱狗快

李城入波未

白禮 熱狗

李城成班垃圾

熱狗整多粒啦

1:2 般尼

史雲斯比球啦

屌你咩 未撚吹都計架啦 但我今次同你同路 到底吹先定開先

唔好計呀
要一齊收蚊

熱同我75分鐘前入多粒

以後都唔會再買李城

RC 白禮

屈福特 我屌你老母咩

紅撚埋

差兩MM 12碼

白禮紅左仲勁！
水晶 熱上！

般尼痴撚線 2分鐘反cup

唔叫反正會贏
熱打比布力般

白禮2.5b jumped

般尼射親都入

水晶

李城入番粒

熱狗入多球啦好嗎

屌...摩納哥,隊隊都俾人入先on9

白禮比多粒

白禮 屌你老母

熱狗 救下你入多粒

我記憶中狗會有試過唔跟官方

紅牌照入佢老母

買左條4x5叫糊 有冇費倫同路

熱刺快入

今日啲大船沉撚到仆街

費倫天拿穩陣呀

五關 冇關中

熱刺我求你入多粒

最後100都冇了

禾堡
切爾達

求下你啦熱狗 入多球啦

兩粒得唔得

白禮頓嗰場入多粒
米杜士堡嗰場入多粒
巴特里嗰場入多粒
唐迪拉嗰場入多粒

熱入佢老母啦

英超都想齊心？

熱狗可唔可以救下賭仔

熱刺入佢老母啊

韓國仔求下你

熱狗又贏波輸盤， 屌你老母

入多球呀熱刺

咁多隊入

刷多五c 呢兩日唔反賤種熱

快啦熱狗
差你咋屌

李城廢到 主場啵

羅馬要搶分保歐聯WOR

10分鐘 入佢

李城我真係屌你老母

熱刺求你快入

熱刺我真係屌你老母閪

垃圾李城 屌那星 開個大黎啦

x2

白禮入到一世球迷

agree

嚇撚死
熱狗快入啦屌

白禮 熱快入

補飛
閪維和到派兩個1千

鏝城個陣副選都好撚勁，點忍到手

lm

收蚊了

白禮入一球 求下你

羅馬就算認真踢都會輸

半0全3ez

熱狗唔入多粒全隊斷腳啦. 吹到幾勁幾勁又爭前4

屌你老母熱刺入佢老味啊仆街

摩係咪on9？

摩納哥2.5b -2

入波入波

屌你熱狗
雲爺爺都入到3球啦

李城開大

五十蛇

熱我屌你老母入多粒啦唉

白禮入

0:1 緊囉

求派起機

列斯聯比多球 一世球迷

屌 真係齊心

一重注熱狗又死. 戶口又冇錢補NO GOAL..
阿狗尻尻下都入3粒.. 你老母係都要俾人入

咁都比我嗌到

咪刷角 我要半格

屌佢，潛哂水

有種全部1:2

李城快d3:2

閪布朗比角啦

李城入多2粒啦

1:1

李城試下畀多兩粒

熱狗3:1啦屌

熱入多粒我扮狗跑

富咸!!!!

4場都係1:2

白禮頓入啦屌

識買了

摩cup未

唉屌熱刺又嬴波輸盤 正賤種

熱輸埋佢唔該

對廢隊強陣反而輸盤. 我屌佢老母. 鬼唔望佢失分

李城追和埋佢

再入啦熱

巴特里嗰場入多兩粒
米杜士堡嗰場入多粒
白禮頓嗰場入多粒

kane今日食左屎咁

假撚到

去呀摩

入呀唔該,入左2.5b 幫叫

摩已cup 2-1

佢hea踢

cup ed

熱狗最後十分鐘都係俾人禁屌.. 你老母快D失分啦

白禮2.5b

今日咁興比人入再cup

2：1

熱刺絕殺一世球迷

摩

熱 禮快手入

李城14c一世球迷

垃圾熱
下年踢歐聯分組出局啦屌

最後4分
入佢

熱狗已豬

摩納哥真係痴能線。

出左去冇5分鐘2球

白禮入一球..下世都做球迷

屌你老母入啊仆街熱狗

水精宮半0全4 咁都收哂

李城快手和

屌你老母熱狗. 都唔知有冇攻過.. 望你失分好撚過仆街

和到一定派

同意

白禮入 以後場場allin

930同10點波輸番

屎城頂阿

熱狗補幾耐

6

食屎啦 2打1都唔傳
死熱狗

獨食到仆街

入啊仆街熱狗

摩7.5s?

陣間04高水

屎城反正都係降班
咁博做咩

熱入撚到咩

垃圾哈利簡做過d咩

仲想爭神射手？

頂撚住屎城

熱狗真係賤種隊次次買親都開對家
上場買車狗就大炒屌垃圾賤種

屌你 班熱狗獨食到

4 0

補60分鐘都冇撚用啦屌你老母

射到咁 屌啦

拉美拿正辣殺

獨食狗

球探死咗

熱本身2-0，點知派膠

賤種

似係

成隊熱狗唔想踢死撚開啦仆街

熱幾多個角？

熱狗冇心踢 輸撚埋去啦

賤種真係賤種 買親關於佢都仆街

熱狗幫我戒賭

熱狗無簡尼仲多波入

賤種狗咪狗隻

輸9曬

屌你熱9

拉美拿同洛列斯斷腳啦屌

屌您全家熱狗

一入錢輸撚埋俾熱
屌你老母臭閪

買親熱就開對家
開對家就開佢

英超下盤日？

熱狗d撚樣咁多機會直線都唔比，唔輸真心偷笑

半大已買

呢隊波痴撚線.. 對車就炒. 對降班隊就又派膠又HEA踢. 仲話爭前4

熱-1都無屌你

兩球3打1自己扭失

又要入200了

繼續交燈費 屌你老母

草首期系列

花花 9.5角大❌
布布 9.5角大✅
墨城半大 ❌
基基 6.5角大 ❌
禮禮盤❌
般尼盤✅
熱狗盤❌
巴菜9.5角細

有無水

羅馬角大 史柏爾FG

04有冇人買

羅馬盤?=

英超全下盤.....報驚

大阪櫻花
西悉尼流浪
湘南比馬
達斯泰達
柏林聯
愛華頓
祖雲2.5
熱狗

一陣

摩狗實泊巴士，0：0

仲要補咁耐時派唔切彩買1200.. 熱狗真係垃圾..

熱刺幾c?

拉美拿同買上盤果d有仇

屌佢屎忽
斷腳啦仆街

球探個app又傻撚左

已買曼聯

曼連啦
今日下盤日

要左fg打防反

雙曼細啦

仆街仔二打一格離空哂係度玩野

俾佢玩撚左2500.. 食屎狗黎.

英超今輪主場暫時冇贏過
推介
1:1 1:2

唔多見巴打講拜果場

有冇人要漢堡伊巴

曼聯0:0 加盤有無手足支持

All in 獌

信獌？

燈水第一炮

羅馬
曼城
04
貝迪斯

暫時全上盤

要左漢堡對家

老西正氣到 輸緊4球都仲刷多2c

羅馬0:1

04半大有冇機？

0:1費倫

盤？

新手試玩
想問吓曼聯下盤嘅話輸一球係贏半定輸半？？？

摩8.5b

轟04 藍十字 聽朝收錢

...

輸晒$70

2打1 都唔傳
死仆街想博表現

屌你 羅馬

半一盤又全下盤

輸淨$70

All In 鏝～最後一場輸撚左就戒賭

係啊

輸撚哂 得返04半大

冇買羅馬,因為費倫隊長死左之後愈黎愈勁,唔敢買呢場

叻仔

虐火黎既姐 嚇我唔到既

羅馬

鏝冇迪布尼差好遠

曼狗贏先有錢收

虛

無de brynue 無阿古獸都仲讓半一
分明留力歐聯

買左鏝 睇完個陣先知pk

0532 07-04-2018
21:20 讓球 星期六 29 弗賴堡 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $2500

$2,500.00

0548 07-04-2018
22:48 角球大細 星期六 26 奧格斯堡 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [8.5 個] @ 2.22
大 [9.5 個] @ 3.80 $1000

$2,000.00
0551 07-04-2018
23:13 主客和 星期六 27 科隆 (主) 對 緬恩斯 (客)
客 @ 6.70 $500

$500.00
0552 07-04-2018
23:13 下一隊入球 (第3球)
星期六 27
科隆 (主) 對 緬恩斯 (客)
客 @ 5.90 $500

$500.00
0555 07-04-2018
23:20 入球大細 星期六 36 西布朗 (主) 對 史雲斯 (客)
大 [2/2.5 球] @ 3.90
大 [2.5 球] @ 4.70 $500

$1,000.00 $250.00
0558 07-04-2018
23:32 主客和 星期六 32 屈福特 (主) 對 般尼 (客)
主 @ 19.00 $500

$500.00

0559 07-04-2018
23:32 下一隊入球 (第4球)
星期六 32
屈福特 (主) 對 般尼 (客)
主 @ 3.10 $500

$500.00

輸左弗賴堡..再即場失控又輸身家..唔好學我白痴行為

燕豪芬點睇

ON9 過關禁緊羅馬大波 賠率變完 再買 就入波 想點撚樣?

入左1k 數就追唔到 反而輸剩二百

輸一球仲點贏半 屌你戒賭啦

all in 獌

曼聯盤睇落好穩

曼聯下盤有冇同路

sense都冇

好鬼
已買鏝

鏝城100%

今日信曼聯
獌留力踢歐聯啦

輸

星期三 sane, Silva, ，顛佬先踢完歐聯
摩佬今日又泊巴士
猜到完場啦

04盤點解咁高水

曼聯啦
曼城個陣

買左貝迪斯

羅馬快追和

係買就買曼聯wiin

曼盤1000% 可all in 信我

鏝城今日捧杯，成隊士氣到下星期打猁會好唔同，諗唔到有咩理由哥狗唔去馬

羅馬加油

聽日信你

實1000%架 兩家都曼

本身讓平半ga cfu.

而家轉左半一盤咪高水囉

呢場唔捧咪下場囉 反正都拎硬 下周重要歐聯

講到好似唔洗曼聯陣咁

講到好似唔洗睇曼聯陣咁

羅馬班仆街

獌

足球既野，有士氣會打高兩班波既
利申allin左鏝城

見到鏝個陣買得落手?

似係你一廂情願多d

羅馬再唔反cup成隊空難

點會買得落

上場D士氣咪

巴打。
我完全明白你想追數的心態

博下曼聯偷下雞仲好啦

等睇1

空難算啦

羅馬反杯未

鏝踢歐聯前夠英超連勝啦 咪又係輸俾利

幾個坐後備 點買得落手鏝

超級大船

自己曼迷但照訓身鏝城

有冇人獌串04半大？

個様忟d

呀大入未呀屌作老母

連輸左歌注
睇路

識買就咁買
曼聯WIN * 04 -1

兩注

哥狗個鳩陣 點買得落手

輸左咪當睇波

雙曼睇個讓球盤都唔開胃 唔買

嘩

大戰大波？

你睇唔睇我對波

04 定 曼聯

平注？

曼聯又大船

阿特難大同史卓一齊入,阿特炸左

1 接納

1566 讓球 星期六 75
曼城(主) 對 曼聯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.05

$ 5,640.00 $ 5,640.00

曼城 100%

見Ching 甘豪。我都重注支持

快啦羅馬

大戶

平注

正路係打和，摩狗咁要面，唔會想哥狗今場就嬴英超
加上鏝有歐戰打未必可以嬴到獌，不過我兩隊都無買
利申:最憎獌同鏝

United !!!!

五皮嘢睇波

5皮睇場波 已經唔係大戶咁簡單

魔性澎拜

漢堡 伊巴

大船

現場睇連機票都唔洗5皮

屌你老母羅馬

連登仔都識睇既野,莊家唔會唔識睇既
曼城個廢陣都開得出讓半一,買左曼狗既自己睇路啦

講足晒我想講野既國
祝好運

9射4中 羅馬快入

roma反cup啦dllm

羅馬好撚屎

耶穌後備入替救世

大把深盤開唔到啦,有咩咁奇

完場先啦屌。。陣間比人bin

羅馬唔入比人入啦

roma唔cup死全家！！！

最好成個球場冧哂成隊收皮

獌好似Hand Ball

roma10射都未入……

曼有無link

客隊一射一入

Mu 快3456

4424慘了

阿特蘭大 快d456

屌你0:2 ,垃圾到

史浩克俾漢堡噤住打

多謝你 羅馬

呢場正路都買獌聯掛？

羅馬全隊仆街死

屌你講到個龍咁撚勁,咩後起之秀,笑撚死人,射正2入2

2射2中2入

Goal

垃圾隊

04 goal

羅馬全隊人不得好死

費倫天拿自從隊長走左之後好生性

roma 我吊7你地咩

原來俄超4倍半大都開出

鏝獌比10角我

費倫買盤冇買客勝

04 goalllll

04
比多粒

咁撚樣都輸兩粒

買十蚊1.2燈燈先

假ball. 400 倍都可以照開俾你

羅馬我屌你老母咩

7成控率10射都比人2粒

鏝獌比9隻角我

垃圾羅馬得啖笑

又要撕飛 和都和唔到

華倫寧加絕殺半大！

買費倫ng算

羅馬反杯自貼裸照都仲得

曼2.5s

04

04想點

摩納哥入多球OK?

費倫咁勁既

04客勝足水入得

又中

roma永久黑名單！

半大 cashed
輸淨一注

04高水半大

鏝 04 貝迪快入

鏝差d

羅馬x俄超半大

摩納哥好波

49000條後防

迪迪仔又神救

痴撚線

我又白賭一日 冇郁過

搞笑

勝在有ddg

04 比人禁屌？

想入波 問過ddg未

Yes

漢堡又搞事

屌你降班啦仆街

鏝獌比8隻角我

04 鏝 貝迪快入

鏝1:0

曼城goall

goal 鏝

100%

曼gel

鏝城好波

公司佬成隻牛咁

曼城!

靚頂

仲有機會拎番25000

鏝主gel

好彩補左飛
摩狗果種廢真係唔講得笑

頂撚到屎波寧仆街

鏝城gel

客win 高水allin
49000 12倍

笑料防線

輸左有咩所謂
當睇波

買兩場半一盤.
買上盤就和緊..
買下盤就輸緊

04做乜鳩咁廢

燈水第一炮

羅馬
曼城
04
貝迪斯

暫時全上盤

上呀!

廢人一個

如果輸左你想有所謂都唔得喇

IFC 我黎啦

補都未撚補得切

慘 貼飛反被抽水

買兩場英超都俾垃圾球員逼害.

派我

88曼聯

wa 輕鬆到

2:0

20

88

鏝唔係full team 都贏唔到 獌顏面何存

CITY 2-0

25000都無埋

全格EZ

small ball jump

呢場真係抵輸
連迪迪仔都派膠
度下場

癡線 早知要盤啦

曼又goalll。100%

49000真係好撚廢

2倍高水

曼聯jump

獌》利〉鏝》獌

有無手足夾的士錢

鏝都未full team就咁

羅馬CUP 04射爆佢龍門閪

Me

唉...真係灰爆自已 最重心就係MC半一...輸哂比696,,羅馬阿特

高水上盤頂住

ALL IN左04

阿甲又半大，長追真係fatfat

費倫水泥GEL?

魔性澎湃

輕鬆 關個陣咩事

5皮嗰位ching💸💸

12點場俄超真係派錢 全場大只係開1.5/2 半場已經2球

差d 3:0 好少屎達0 垃圾

04w補唔補得過?

垃圾曼

空門射飛機

屌屎達0

史達零廢到

大佬快手3:0 可以開定香檳啦

快手大好無！

十二差唔多全半大

曼聯條後防輸第二球抵啦，咁亂

俾人禁住屌.. 買主WIN仲似樣唔係講笑

買漢堡反cup

又飛機

想睇埋下半場點先 希望好d就補一補 都唔期望贏到盤

Cls。。

又係丁力

唔係今日頒 好似

又係史達寧

食屎寧

史達寧兩次啦

兩班波

獌係咪航母

做咩

三班 鏝好似對緊下游球隊咁

我